玩左poker一年,仲係正數,你問我答.

關我撚事？

今日早餐食左咩

返左一年工 +240k 又你問我答咩